【核彈】被警察射傷眼部既印度女記者證實將永久失明

女記者既律師證賓
BBC FACTCHECK

BBC source?

印尼啊印度

source

還眼呀屌你老母

我開過

印尼呀

還眼呀黑警

建議樓主都check下隻眼

印尼同印度都唔識分

推！！死差佬，威啦，又多一個盲
希望女記者唔好太難過，康復順利

樓主地理常識fail

唉

推

唔知有冇警犬有請印傭？

重開
推呢個

黑警還眼呀

屌班黑警真係無人性

自膠打錯印度
唔好再推呢個post

重開左呢個

唉

希望可以有多啲文宣喺佢地weekend集中地，令多啲在港同鄉知道呢件事，一齊為佢禱告，同埋聲援

又係右眼

次次都係右眼

想外國幫香港? 英文版101全港最恐怖約4分鐘人道災難片流出 ! 入黎Tweet爆佢!

屌你老母，還眼啊，死黑警
你班人渣死不足惜啊